［追擊何妖］光復嶺南

何妖係馬主同時係嶺南校董
728嶺南人回家活動
成千人講驅逐何妖而家靜哂
有無得煲？

說好的驅逐呢？
點解人仲係到既？

人手推

利申舊生
728有去

嶺南巴絲做野呀，條仆街咁黑底，需要有人制裁佢呀

驅逐何妖

個校長話件事已經進入咗法律程序 所以唔會譴責何君堯
另外佢話佢身為校長係under校董會 完全無權力罰佢 只承諾下次會議提出學生既訴求

幫推

魔牙

我都係路過校長論壇聽到的
我覺得漢仔真係幫到盡啦
更大個問題係成個高層權力被董事會甚至教育局架空
不如執著學生安全方面仲好啦(好似應承咗保安會全力保護學生校內安全

要keep煲啊
呢條友唔可以就咁不了了之

推